越南人有野同連登手足傾

內容大意係：
1) 避免直接武力與popo衝突
2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

留言者我猜係越南人，可能有抗爭經驗。他的建議我覺得可信、可行。

跪求轉發🙇🙇🙇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

tui

Pish

2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

呢d 正wo, 接近屎系魔法師又唔駛真係玩屎
呢種係打爛仔交既方法, 畫面上又好睇D

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！

隔住個mon都覺得臭

水槍夠哂危險我鍾意

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

同班狗一樣咁臭

Push

推

應該幾有用，幫推

push

幫推
[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

個po好似有味咁

記得運動早期有人仲玩過漒水
中左十幾件popo

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

好專業！
佢哋套裝備着成日，一定好難受

推俾前線睇

3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

淨係呢樣既環保又安全，用過既避孕套都可以當遠投油彈

蝦醬陣味十足隔夜精，仲要洗十次都唔清

第二點唔錯!
易入手 和理非都可以買定

越南/泰國一磚磚既蝦糕好似平好多？

呢兩個好正

咦 咁溝水放入膠袋玩夏日summer fun 好過用水槍 易中d

水槍射程得十幾廿米，佢跑過嚟未必走得切

頭盔沾機/輵油，
之後滲左入去頸帶、裡面軟保護層洗到仆街

你呢個想法好危險

射得來佢已經被捉，除非可以射到二百米以上

喂屌你正呀喂

學術研究

廢偈油有得諗喎

洗衣房部洗衣機，之後都唔撚洗要

蝦醬真係好撚臭

但呢啲都要近身用 咁咪即係正面衝突？

講左三個月
次次連登好講到好興奮
但現實？

最低武力嘅話可以用金粉呀
效果又靚又和平
但係洗甩層皮都洗唔晒

邊隻戇鳩抌套衫入洗衣機
真係成隊防暴嘅衫都 Team Kill

屌 掟雞尾酒就ok 掟屎就正面衝突？

水槍一早要出

精液有dna

Push.

呢d對落單狗隻先有用
成堆推埋黎冇用

Splatoon!!

推下先

兒童水槍
可以射幾遠?

有陣時橋未清 班狗已經行緊
咁可唔可以由上而下咁請佢地食屎

試下天橋遊擊，915行完之後去天橋屌狗
成班popo速龍全部喺哂下面

2) 同 3) 都算近距離，但又提出1)

點攪

仲要佢地唔可以用同一招還撃

有用 推

用水槍真係....
不過到時會比狗話水槍係攻擊性武器

幾有撚頭

水槍ok

建議先對藍絲做測試

水鎗射程唔夠....求科技樹

推推推 機油兩用

避免直接武力與popo衝突

但前線最鐘意玩遮陣對峙

唔建議溝通渠水，辣椒水就夠做。一黎易TK，二黎溝錯野會爆炸

比人check袋
搵到袋屎 話拎黎施肥

Ok喎

越南人想問下你哋， d黑警係咪將過期催淚彈掉落海啊？

咁環唔環保啊？

有冇人知班黑警喺度做咩？ 有冇喺記招問過？

撒骨灰 ？

送殯團隊 ？

定處置屍體 ？

即場屙

完全同意，點解仲要打陣地戰
咪再直接迎戰，裝備完全比唔想。

蝦醬
臭到仆街

黑警點會有你DNA

瑞典鹽醃鯡魚

越南

真心唔可以硬碰

幫推

鬼佬用開milkshake cement（quick dry)
好似甜甜地都唔錯
請人飲一流

同美軍打過越戰既經驗

原來HKFP幫前線職業翻譯咗英文名
Chargeboy (衝衝子)、Wizard(魔法師)、Firefighter(滅火隊)

condom好難爆嫁

越南人最有種,第一個帶頭脫離豬乸
不過有D蠢,居然接受咗共產, 注意:越共係受豬共支持,但並非產於豬乸系,與豬共一樣,都係蘇維埃遠東分部嘅成員, 同肥金三代係唔同.

2同3未係直接武力與POPO衝突緊啦.................

噴屎水

同一樣原理

咩叫金粉

呢種射唔遠

其實好想提議手足們掟popo魚露水彈
又臭又腌佢地幾個鐘 等佢放工都一陣魚露味
啲魚露味又難洗走 睇下佢地有幾多衫換
有等佢地班仆街由黑警變臭警

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

屎重好

高空轟炸師

錦麗防暴

呢啲係咪越戰心得

Why not both

Glitter? 閃粉？

呢D

都好wo 好過下下被班狗用棍打

美軍都叫救命
香港班popo仲唔仆街死

落單狗仲玩水
直接圍啦

嘩 好危險

用透明水槍啊 唔好俾位popo入

推喔

千祈唔好咁做呀

有用Post 推推推

好似唔覺有新聞報

929辣椒水

蝦醬本身已經臭到仆街

推爆佢

係沙田就可以試

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

Tui

買香料加餸，咁都叫武器既 我無野講

目的係乜先，如果係想減低克景行動力，簡簡單單搵bb油啫落佢地對鞋度已經搞撚掂，擺上文宣舞台又好睇啲。
相反用呢啲刺激性殺傷力又唔高既野，成效唔高，搜到又係charge攻擊性威器，咁不如直接武力升級

正 我公司有十幾桶廢油 諗緊點處理 又冇理由非法排放！

其實魚露仲撚臭

一樣又係好難洗

搵天橋位或者高位啦

當漆彈咁扔出去

未必要用水槍

咁危險既野唔好推啦

推
推
推

遠攻

橋上或後巷突襲即走

蝦醬加指天椒🌶️更加good

屌你老味

推
被捕人仕關注組

係咪簡單易明呢

智取

拉完你返去

你口中講既香料會變咗強水 一係直接塞支落去

都幾撚多外國無腦藍絲留言

記得有石灰水

北漏洞拉

但水槍射程有幾遠到驚太近走唔到

全民usopp

好撚正喎, 簡單直接成本低
推呀

大約7月個時垃圾G報、文匯個D講過
仲話掉鐵支汽油彈咁
個時我地仲鬧緊D狗fake news 老屈

依幾招唔錯 推

之後持有水槍成攻擊性武器

唔係石灰粉咩

水槍個距離咁短, 比人拉9 左啦, 除非係高位射

diu好正，公眾接受度又大啲，又撚到啲警好難受，前線鐘意加埋榴槤又點話。
同埋有一樣，全世界都話臭，鯡魚罐頭

..

推，

兒童水槍射程得過2m直線，突然衝過來就gg啦

pish比更多人睇

機油 (motor oil)有得諗，低成本得黎又難清理

水槍真係要，射程遠唔洗埋身

你攞水槍啫 popo話覺得係真槍 佢又真人cso 到時就未必控制倒

辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢

lm等睇兒童水槍變攻擊性武器

屎魔法都講咗好耐
應該向呢方面發展
觀眾睇得又有新鮮感

第二同第三點可行

水槍可以喎

習臭蟲同類

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

非常同意，唔好同popo硬碰
對面神裝，冇著數

香港人要有香港人既玩法

我建議玩鬼口水

船民

推。

推 支持

正

721 831 葉虎 新屋嶺

612 721 811 831 新屋嶺

等外媒記者影返一兩張水槍射popo

加啲糖好啲

未埋到去已經食橡膠子彈啦
只可以用黎做比人捉到既最後防身

感覺好似好歡樂咁
警用彈 我地玩BB仔槍咁

值得推!!!

推。勇武都要進步

用透明膠袋包好、又掟得遠。
先混好醬汁、到炒送先加水、用透明膠袋包好分發各位 廚師。膠袋各大超市及膠袋舖均有售、各種調味枓九龍城泰國店及各區印尼店有售！祝入廚愉快！

車房大把廢油

唔試過又點知有無用呢

推 咁啱去超市買蝦醬

oush

梗係一齊上流浮山買蝦醬啦

不愧係有經驗

再加D墨汁 有眼罩都無用

大嶼山好多牛

水搶正
用d平平地
可以用完就拋
仲可以買多幾把 放唔同既水

北漏洞拉打完法國佬美國佬同支那
仲要未輸過

好文 我推

通渠劑溝水有d on9
你一係激d直接好似鴨脷洲藍絲咁扔過去
一係就用辣椒蝦醬 抓到都無位入你

但popo d衫射唔入，包撚到含，唔識，留比大家討論，推。

有無玩水用過呢隻？

價錢平，夠力可以射到20米，可以快速入水

利申：只係講緊玩水

笑

第一收容港

加油

正
好和理非一定好有光環
左膠冇聲出

冇用既
推到前線睇到

我有唸過水槍
但係射程同埋補給係大問題

潑水節

佢地有豬咀喎點會臭呢？

搭車airdrop
929 101

睇黎去玩潑水節咁喎有水槍玩

同意唔直接對黑警

可能當年越戰都係咁打

以前好多高空擲野

可行，低成本

越南人好支持香港人
佢地睇到新聞都叫我地加油

利申：人在越南

呢d攻擊好適合立體地形
E.g. 沙田

掟雞蛋都冇埋
仲話近距離噴

值得一試就推啦，當初都無人玩火架

2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢

用 辣椒油/胡椒粉 都得

其實好好，又可以玩遠攻實際上對狗又冇乜傷害
係要買支勁d既水槍

聽落唔錯 推

但兒童水槍唔夠力射遠程

邊度有得買、唔想淘

所以問水彈會唔會易中d

唔team kill is ok

光復香港！時代革命！

我冇野講

pish

正啊喂

721 811 831 never forget never forgive

依d先係升級呀嘛

睇到都驚
大家真係唔好咁做呀

pishhhh

但係水槍咁大支
一拎出嚟就即係做靶等食布袋彈

新技能

通渠劑係咪即係鏹水

武運亨昌

水槍射程太短

深水埗玩具街

Jeng
Btw 你點知似隔夜精

依啲屎忽魔法技就岩喇
正面衝突真係送左半個頭

算唔算係教班差佬咩叫侮辱

凍飲果啲有蓋膠杯會唔會好啲

要臭其實廚餘au果啲夠勁又唔使錢，如果加啲炸過大腸嘅油呢⋯⋯

千其唔好做呀

team kill

喂... 手足小心自己中，好似上次火魔法個單咁，練習左先好出招

有人玩遮陣
亦可以有人做遠距

推！！！！！！

常識：偈油點就咁唔著

越南擅長用前尖竹枝

唔差在玩埋鯡魚罐頭啲水

榴槤炸彈！

仆街啦死黑警

推 但要買射得遠嘅水槍

俾第2果幾樣噴到正常人都癲 唔好講失控既popo

wa diu 食個飯番黎見到自己個cm 有500+ 正皮

喂係咪個個都跟機架，
唔好到時剩係得我一個做呀！

其實擲雞蛋已経ok, 街坊師奶十打八打源源不絕供應。。

推唔郁都要推

721
811
831

推推推

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

水系魔法

第二日d26多得你唔少

玩具反斗城咁多水槍會唔會俾人話係軍火庫架

Good idea

不要推

收到, 唔推

蝦醬

push ahhhhhh!!!!

我曲架

正呀推

難存放，好易自爆

推呀

721 831 新屋嶺

正呀好想玩玩

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

點解一直都諗唔到

直接用蝦，十蚊盆好似低D，總之就死海鮮啦

用辣椒粉、蝦醬、通渠劑？佢地着咁厚得咩？

辣椒粉溝蝦醬?
定辣椒粉 或 蝦醬.......

但係最好都諗辨法可以做遠程投射.....
eg. 巨型丫叉...?

有冇d方法可以收集佢d藍色椒水，
用返黎射狗或者死廢老

藍色油漆加料有冇得諗

最主要係噴卧狗
你知啦佢地上車要同其他狗同車坐一齊焗臭臭

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

Tsui

可樂加珍寶珠 掂唔掂

萬樂珠先啱

掂啊喂
推

問題係水槍比雞尾酒射程更短同無阻延力

PUSH!!!!!!!!!

最近申請越南visa
發現國籍唔單止煲香港，連台灣都無

唔掟燃燒蛋掟水蛋？

覺位真係唔好咁做呀

我朋友話千祈唔好射啲電油過去
因為佢地射tg 會有火花 好撚危險

WE CONNECT

連登需要多d有用post

PISH

推到有實物

嘩小心留下dna

正wo,又阻到popo

胡椒粉

Wow...

藍絲做測試

其實唔洗搵popo出氣 不斷玩鳩藍絲

點解 因為冇人保護 當日日佢哋被人玩鳩 但冇popo照 佢哋就會兩邊憎

唔得，POPO中左機油，萬一被火攻，咪唔和平唔乖豬。

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

正呀

機油揾車房大把添

PUSH

玩火都敢玩 呢D又可以撚狗又易整 點解會冇人做

冰島罐罐得唔得？
隨身帶佢又告唔入

好老實，佢地玩過期tg同胡椒噴霧 咁咪以其人之道 還治其人之身，等佢地試下咩滋味仲玩得咁過癮啊啦

最好就是拉登上陣同狗對持

希望大家可以真正做到對準政權—唔係狗、唔係地產商、唔係高官同林鄭。而係佢哋背後嗰個、真正人類最邪惡、最反人類嘅赤納粹—ChiNazi. 要真正做到connect成個自由世界，向佢哋表現支那嘅存在就係成個自由世界嘅威脅、宣揚新疆集中營事件、趕絕伊斯蘭教、大土規模屠殺新疆人民、拆教堂、禁止信教、大規模監控、盜竊科技、財產；強迫外商分享科技、控制輿論、插手外國事務、企圖影響外國政府、透過組織留學生，滲透外國教育組織、利用世貿低價進入全球、市場，自己卻從來沒有開放中國市場、打壓香港、台灣追求民主的人民，用盡一切手段、利用香港做白手套、大量買入海外資產....數之不盡的劣行。實乃全人類的癌細胞。 打狗係需要，但記住唔好盲目追求，目的係俾手足有足夠時間逃走。與其同狗纏鬥，不如一擊狠手，打完就走。文宣要做多d野，令每一次出黎嘅目的都好明確。
#929 Global AntiChiNazi Rally
#ChiNazi
#NaziChina
#standwithhongkong

加料鬼口水，佢地是邊到出現 住個頭嘅個個樓上丟落去 睇佢地是條街到點搞，我唔信佢地夠薑將tg射上人屋企，到時睇幾多藍絲屌佢地，共狗要我地鬼打鬼，咁我地就要藍絲同班狗鬼打鬼

捉曬d甲曱丟落佢地到，等佢地鬧我地鬧得咁過癮呀啦

轉頭又流浮山刀手出黎wor

你幫牛打飛機咩～？

攞消防喉

卜爆屎渠，然後攞喉fe班狗

加指天椒

講開皮膚痕癢，上次煮飯刨新鮮淮山，掂完痕到仆街

山藥過敏嚴重者需用抗過敏藥。除了深度過敏體質的人，一般人山藥膠質接觸手部皮膚後，都不會出現嚴重過敏，只是一般的痕癢。這種痕癢，如果自己有足夠的毅力和忍耐力，可以堅持不要撓癢，用不了多久就自然不癢了。癢往往能心理感染，心裏越害怕癢就越感覺癢，越抓越癢，因此，很多人忍不住。如果是嚴重的過敏，皮膚不但痕癢，還紅腫火灼般難受，那就要服用抗過敏藥物了，否則症狀可能持續比較長時間。

梗係投石索啦 攜帶方便

雖然夏天就快完，但係去游池玩水唔係唔玩水槍呀～～～

831831831

又真係好越南當年啲難民抗爭feel

快d玩屎好期待

兒童水槍容量好細，玩一陣就無

哈咁就真無面衝出國際

分區安全但同一時間玩分散D狗去吾同地方安全好多

鍾意食蝦醬,帶蝦醬出街唔會犯法架可

唔知用胡椒粉溝水可唔可以代替胡椒噴霧？

咁架

用過有dna架

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

勇武好快無哂啦！都捉咗過千人啦！仲有一千人？我估仲有一百人！林鄭成功

香港腳啊

勇武只有一百人！但要面對三萬隻狗！點算？

蝦醬，臭魚，魚露，加泰國指天椒或魔鬼👹椒
開稀啲都唔怕，我包套甲都用唔番

成班一齊個個中頭獎

嗰啲要油開先化，但有隻軟嘅，煮冬蔭功有落

推
其實咪即係重出雞蛋

應該得放入淋水噴花個d 得唔得

玩具水槍可行，周到都可以同人講話玩潑水

推
蝦醬好撚臭

方法唔錯喎

咪有隻全世界最臭嘅瑞典罐頭魚嘅，有無得諗？

如果唔係蝦醬都好

我細個時試過將乒乓波剪碎，再用煙盒裡面啲錫紙包住再用火燒，臭到成條走廊都係，拍得住蝦醬。

仲有黃毓民話放屎蜢都可以

好似係721上環

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
推 直接武力衝突太難打, 可以諗下其他方法

全力推

Hit and run

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。